屌你老母我有無睇錯，個app勁食電

Ip6s玩一陣無左20%

有人一樣嗎

咁早開工

我十仆LIHKG
但用電倒水係事實

以前HKG+放工返到屋仲有50%，宜家LIHKG就得返30%

部電話係公司長插

IOS
希望改善下
我會支持LIHKG的

依樣真係要改善下
不過比 d 時間佢啦
防五毛等等都要搞

我上LiHKG會開low power mode
Com用好多

如果lihk食電，高登成日load唔到post不斷refresh 仲食電

連尼住brother 可以改改apps, 唔好自動load youtube ，會食少0的電